[
  {
    "itemName": "dokan_status",
    "roiFront": "492,628,222,44",
    "roiBack": "492,628,222,44",
    "mode": "Full",
    "method": "Default",
    "keyword": "",
    "description": "道馆开启状态"
  },
  {
    "itemName": "dokan_ready_sel1",
    "roiFront": "1156,105,80,28",
    "roiBack": "1156,105,80,28",
    "mode": "Digit",
    "method": "Default",
    "keyword": "",
    "description": "选择寮1"
  },
  {
    "itemName": "dokan_ready_sel2",
    "roiFront": "1156,255,80,28",
    "roiBack": "1156,255,80,28",
    "mode": "Digit",
    "method": "Default",
    "keyword": "",
    "description": "选择寮2"
  },
  {
    "itemName": "dokan_ready_sel3",
    "roiFront": "1156,400,80,28",
    "roiBack": "1156,400,80,28",
    "mode": "Digit",
    "method": "Default",
    "keyword": "",
    "description": "选择寮3"
  },
  {
    "itemName": "dokan_ready_sel4",
    "roiFront": "1156,545,80,28",
    "roiBack": "1156,545,80,28",
    "mode": "Digit",
    "method": "Default",
    "keyword": "",
    "description": "选择寮4"
  },
  {
    "itemName": "dokan_map",
    "roiFront": "270,130,740,460",
    "roiBack": "270,130,740,460",
    "mode": "Full",
    "method": "Default",
    "keyword": "万",
    "description": "道馆地图里找文字：万"
  },
  {
    "itemName": "dokan_gathering",
    "roiFront": "535,75,211,29",
    "roiBack": "535,75,211,29",
    "mode": "Single",
    "method": "Default",
    "keyword": "开战",
    "description": "道馆里找文字：后开战"
  },
  {
    "itemName": "dokan_attacking",
    "roiFront": "1122,546,92,51",
    "roiBack": "1122,546,92,51",
    "mode": "Single",
    "method": "Default",
    "keyword": "剩余",
    "description": "道馆里找文字：剩余突破时间"
  },
  {
    "itemName": "dokan_boss_waiting",
    "roiFront": "603,148,130,32",
    "roiBack": "603,148,130,32",
    "mode": "Single",
    "method": "Default",
    "keyword": "馆主",
    "description": "道馆里找文字：后挑战馆主"
  },
  {
    "itemName": "dokan_succeeded",
    "roiFront": "655,76,49,28",
    "roiBack": "655,76,49,28",
    "mode": "Full",
    "method": "Default",
    "keyword": "关闭",
    "description": "道馆里找文字：后关闭"
  }
]